有無人估中過身邊/明星情侶散？

我估中過朋友2次
但明星情侶就fail
以為陳妍希果pair會散點知無

唔知係咪直覺準
feel到佢地相處唔對路 性格唔太夾
例如mk fd，成日ig話呻女朋友多兵呢啲
自己又mmkk咁
呢pair我就估中左佢地散

你地而家心入面有無諗緊邊pair你覺得會散 ？

然後日日睇住佢地ig
好似好鬼死sweet咁
但其實隔住mon都feel到佢地唔穩定/ puppy love 預散
成日比完like都笑而不語

利申：俾fd估中過會散 真係散左
身邊人好似feel到 就算唔太fd

之前呀SA同的士陳

你直覺幾準

依個post 係做咩事 中學畢業未呀

其實十pair有八pair都會散 不如你試下估下邊pair唔會散啦

算啦, 中學生係會因為咁開心架啦, 小學果時我夠會望到成個天都係黑雲之後真係落雨而覺得自己好勁啦

你啱

其實最想知有無人同我一樣會諗身邊人會唔會散

你男朋友抑鬱 你唔開心 我唔怪你
唔開心 唔係將情緒發落唔識既人到

唔怪得樓主既
佢唔見屋企人都係去搵人用塔羅牌占下係邊

占中左啊 報警無用 屋企人係大陸

你想整到我嬲姐
唔會嬲

你同我素未謀面
傾個計都要屌人
我有同朋友傾過
一啲唔似樓上有抑鬱男朋友既絲脾氣咁躁

抑鬱 重睇啦, 起底好叻叻呀, 我d 野又關你依個po 事
只係話比你知個事實係個個細個都會覺得自己估中d 野好叻到大個先知自己弱智, 乖啦, 做暑期功課啦

用情緒病去攻擊人真係好小學雞

Bb u r great

佢有情緒病 點知佢留言時情緒病有無發作

你而家攻擊人小學雞 你味又係一隻小學雞
50步

第二個小器過鄭秀文

咁樣都叫被人屌，面皮有冇咁薄

插入先叫屌？

「算啦, 中學生係會因為咁開心架啦, 小學果時我夠會望到成個天都係黑雲之後真係落雨而覺得自己好勁啦 」
呢句都算屌 ？

太低質, 我都係出返去先
你地慢慢